R撚哂頭 pure同true唔係應該講緊性格？點解見到女仔個樣已經可以話係pure同true?

個樣pure都講得過去 true係點樣樣

on9
無樣話知佢幾pure

don't be a liar, show our true colour

同有肉地=大波一樣

On9
冇樣有乜可能又pure又true

我地男人講中意有肉地 只不過係美化咗自己中意大波嘅一句說話廢時俾女話膚淺

此POST已完

唔係整容樣？

我未見過豬西俾人讚又pure又true

放心，豬西係唔會有人讚

即係非濃妝靚女